中大CS有幾勁？

係咪真係咁難入？

好過港大同科大
但揀港大好啲，exchange機會，獎學金都多啲

利申 一大CS

NOVA

好似有一屆cu cs莊fg 平均月入3皮
利申聽番黎

難入？
港大科大埋大engine都難入過佢啦
cu engine只係開大分數 三大名氣

1999年？

rubbish

咪撚戇鳩啦
你狙擊還狙擊
CS難讀係人都知
入到去都係要睇你Year1 GPA架
你以為十幾廿分嗰班有可能讀到咩？

上年grad果班
你唔駛酸/串，我亦無意為佢地護航
我只係想講真係有一班人熱愛果一個行業而且有能力讀得掂coding而最後搵到好工
你係度又吠又叫都改變唔到啲咩

cu engine UQ都只係22分
ust median都已經23分
啫係cu engine最勁會揀cs嗰班
都唔夠ust中規中舉嗰班人勁
想問cu cs會有幾難入？

你真係一碌鳩打沉一船人

其實真係唔難入架
但個問題係it界打code汰弱留強
你有冇料一個written test就知
而2x分亦唔代表啲咩
年年都見唔少人有打code天分而冇讀書天分

你核子工程？

科大中大咪差唔多分

入學門檻係低，但係入到去揀cs個班相信都係有心入去而唔係唔夠分先入中大個班，揀到cs再高gpa應該都唔易

我估入面一係學霸一係學渣

差果一兩分就講到科大工程同中大工程差好遠咁

如果你你DSE學生，努力多少少入一大

你睇下cu engine有咩major揀先啦
除左cs外 其他major都擺明乞食
導致所有cu engine仔無論有無心都會9沖cs

事實黎

勁個啲咪又係nds

港大同科大咪又係差一兩分

一個UQ一個median其實都差唔少

不過都唔好揀科大，除非你想chur多四年dsr咁

cs
hku>ust>>>cu

冇呀mole 係差啲